---
title: "Historie | "
date: 2019-04-20T10:05:17+02:00
draft: false
---


  {{< wrapper id="" title="2015 - Hvězdná brána videa" subtitle="" >}}
<center>
Když se nám podařilo poprvé aktivovat bránu na jiný svět, vyslali jsme průzkumnou jednotku. Tohle byl živý přenos z průzkumu planety.<br><br> 
<iframe class="video" src="https://www.youtube.com/embed/1hRQPL15FR4" frameborder="0" allow="autoplay; encrypted-media" allowfullscreen></iframe><br><br>

</center>

  
  {{< endWrapper >}}
  
  
  
  
  
  <iframe width="560" height="315" src="" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>